(第二季) 連登博擊王賽事 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第二季) 連登博擊王賽事 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1.0 玩法

1.1 參賽資格
上季博擊王冠軍 +上季馬膽王排名最前5/6名可以參賽 (如上季博博王冠軍不在上季馬膽王前6名, 就變為上季馬膽王排名前5名 + 上季博擊王冠軍可以參賽)

1.3 計分方法 :

獨贏(W) 第一隻, 1條飛
連贏(Q) 頭兩隻, 1條飛
位置連贏(QP) 頭三隻互串, 3條飛
披士(P) 頭三隻, 各1條飛, 總數3條飛
單T(T) 頭三隻, 1條飛
四連環(FF) 全部四隻, 1條飛
(總數10條飛)

實際派彩就是分數, 當季最高得分(派彩)者 就成為當季博擊王冠軍.

1.4 連登博擊王年度冠軍賽

1.4.1 - 每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

1.4.2 - 每日任揀2場, 計分方法跟季度連登博擊王一樣, 總分最高者為當屆連登博擊王年度冠軍.

1.5 截止出馬時間

1.5.1 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

1.6 出馬例子

R8
太陽威威
盛大光輝
綠色有運
熱血鬥士

2.0 賽季及日期

2.1 跟足 連登馬膽王季度及日期

3.0 - 如有爭議，主辦者擁有最終決定權

==========================

連登博擊王歷屆/季紀錄

羅承傑 / 第1季 2020-21

なつめみお / 年度冠軍 2019-20
智高無上 / 第5季 2019-20
智高無上 / 第4季 2019-20
煲仔飯 / 第3季 2019-20
卞城公主鈺琪 / 第2季 2019-20
卞城公主鈺琪 / 第1季 2019-20

================

1.4.1 - 每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第一季冠軍 羅承傑
第一季亞軍 大袋鼠（1351.5）

==================

今季參賽者

1 / 羅承傑
2 / 鄭恩地
3 / 情迷熱杏霜
4 / 智高無上
5 / 金雪炫男朋友
6 / 真係簡單
7 /

今季參賽者

1 / 羅承傑
2 / 鄭恩地
3 / 情迷熱杏霜
4 / 智高無上
5 / 金雪炫男朋友
6 / 真係簡單
7 / 新力必(醉璦嘉熙)

R10
寶成智勝
莫浪求
英之星
明駿之星

R9善存萬里
閃電俠
悅跑得
多姿多財

R10
莫浪求
英之星
寶成智勝
勝利威龍

r6
富祿
超威星
戰鬥英雄
幸運大兄

R2
雙節棍
榮惑
甲烷
御風超影

R4
過河勁卒
人和家興
銀河飛馬
駿爵士

截止貼馬 星期日 115959

1/16
排名 / 總分 / 2020-11-08 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 105.5 / 真係簡單 / 26.5 + 37 + 0 + 42 + 0 + 0 / 105.5
2 / 81 / 情迷熱杏霜 / 59.5 + 21.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 81
3 / 30 / 羅承傑 / 0 + 30 + 0 + 0 + 0 + 0 / 30
3 / 30 / 智高無上 / 0 + 30 + 0 + 0 + 0 + 0 / 30
5 / 12.5 / 鄭恩地 / 0 + 12.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 12.5
6 / 0 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R8
達心星
年年旺
獎金大王
騰龍超影

R2
賞心星
馬驕雄
競駿飛鷹
靈鋒

R1
千里駿駒
太陽戰馬
哈蝦王旺
清福

R7
綠色勇駿
高明駿將
人和家盛
馬友冠

r4
馬爾代夫
愛馬劍
湛江最醒
荷花福星

R8達心星
年年旺
騰龍超影
獎金大王

2/16
排名 / 累積得分 / 2020-11-11 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 118.5 / 真係簡單 / 0 + 13 + 0 + 0 + 0 + 0 / 13
2 / 108.5 / 情迷熱杏霜 / 16 + 11.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 27.5
3 / 105 / 鄭恩地 / 0 + 40 + 0 + 52.5 + 0 + 0 / 92.5
4 / 75.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 36 + 0 + 39.5 + 0 + 0 / 75.5
5 / 57.5 / 羅承傑 / 16 + 11.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 27.5
6 / 57 / 智高無上 / 0 + 27 + 0 + 0 + 0 + 0 / 27
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R7
幸運快車
二郎
聚才
百勝龍

R10
自然力量
美麗天使
安頌
疾風明駒

R1
電路一號
晴朗拍檔
帝豪寶駒
開心大師

R7
幸運快車
二郎
健快聯盟
聚才

R8連連歡樂
閃電烈馬
平海掌聲
發財先生

R3
挺秀精神
創科先鋒
聲勢
雄龍

3/16
排名 / 累積得分 / 2020-11-14 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 608 / 羅承傑 / 0 + 63.5 + 117 + 178 + 192 + 0 / 550.5
2 / 545 / 鄭恩地 / 0 + 44.5 + 117 + 53.5 + 0 + 225 / 440
3 / 187.6 / 情迷熱杏霜 / 0 + 40.1 + 0 + 39 + 0 + 0 / 79.1
4 / 171 / 智高無上 / 0 + 28 + 59 + 27 + 0 + 0 / 114
5 / 144 / 真係簡單 / 0 + 25.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 25.5
6 / 89.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 14 + 0 + 0 + 0 + 0 / 14
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R8
太陽威威
綠色有運
翠龍
將耀

R9
金鷹翱翔
量化歡騰
共創繽紛
喜佳龍

R3
嘉喜旺
陽明秋秋
箭神寶
怪獸媽媽

R5過河勁卒
大當家
吉利大勝
豹子膽

R6
得益良多
利之贏
日日靚
翡翠劇院

R2
贏科超影
陽光戰駒
鵲橋飛渡
怡威

4/16
排名 / 累積得分 / 2020-11-18 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 623 / 羅承傑 / 0 + 15 + 0 + 0 + 0 + 0 / 15
2 / 579.5 / 鄭恩地 / 0 + 34.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 34.5
3 / 283.5 / 金雪炫男朋友 / 75 + 42.5 + 0 + 76.5 + 0 + 0 / 194
4 / 237.5 / 智高無上 / 0 + 32 + 0 + 34.5 + 0 + 0 / 66.5
5 / 234.6 / 情迷熱杏霜 / 32 + 15 + 0 + 0 + 0 + 0 / 47
6 / 156 / 真係簡單 / 0 + 12 + 0 + 0 + 0 + 0 / 12
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R3
金鎗六十
川河尊駒
嘉應之星
勝得精彩

r7
時時精綵
添滿意
好好瑪
與龍共舞

R2
明欣賞
大眾開心
駿益善
金莊令

R3
金鎗六十
勝得精彩
川河尊駒
嘉應之星

R3金槍60
嘉應之星
勝得精彩
高大威猛

R7
時時精綵
添滿意
馬克羅斯
任我行

5/16
排名 / 累積得分 / 2020-11-22 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分
1 / 683 / 羅承傑 / 0 + 21.5 + 24.5 + 14 + 0 + 0 / 60
2 / 640.6 / 鄭恩地 / 11.5 + 28.6 + 0 + 21 + 0 + 0 / 61.1
3 / 408.6 / 智高無上 / 11.5 + 42.1 + 0 + 76.5 + 41 + 0 / 171.1
4 / 343.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 21.5 + 24.5 + 14 + 0 + 0 / 60
5 / 313.2 / 情迷熱杏霜 / 11.5 + 23.6 + 29 + 14.5 + 0 + 0 / 78.6
6 / 171.5 / 真係簡單 / 0 + 15.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 15.5
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R7
經典之星
跳出世界
辣臣
帖木兒

R3
騰龍駒
駿馬風采
晉神
木火同明

R5
青心星
平常心
佳景福星
帆哥兒

R2
藍海策略
勁駒
雙節棍
鵲橋飛渡

R6
帝豪大師
捉金皇
龍船
成才

R1明德之星
東方雷
好友祥勝
旺甫必勝

6/16
排名 / 累積得分 / 2020-11-25 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 989.6 / 鄭恩地 / 0 + 32 + 93 + 36 + 0 + 188 / 349
2 / 700 / 羅承傑 / 0 + 17 + 0 + 0 + 0 + 0 / 17
3 / 555.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 41.5 + 52 + 68.5 + 50 + 0 / 212
4 / 462.6 / 智高無上 / 0 + 28.5 + 0 + 25.5 + 0 + 0 / 54
5 / 395.2 / 情迷熱杏霜 / 21 + 31.5 + 0 + 29.5 + 0 + 0 / 82
6 / 182.5 / 真係簡單 / 0 + 11 + 0 + 0 + 0 + 0 / 11
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

更正 : #45 計錯咗 金雪炫男朋友分數, 現更正如下
(麻煩大家如發覺有錯漏 請及早提點, 過咗好難跟得返啱, thanks )

6/16
排名 / 累積得分 / 2020-11-25 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 989.6 / 鄭恩地 / 0 + 32 + 93 + 36 + 0 + 188 / 349
2 / 700 / 羅承傑 / 0 + 17 + 0 + 0 + 0 + 0 / 17
3 / 462.6 / 智高無上 / 0 + 28.5 + 0 + 25.5 + 0 + 0 / 54
4 / 446.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 28.5 + 52 + 22.5 + 0 + 0 / 103
5 / 395.2 / 情迷熱杏霜 / 21 + 31.5 + 0 + 29.5 + 0 + 0 / 82
6 / 182.5 / 真係簡單 / 0 + 11 + 0 + 0 + 0 + 0 / 11
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R7
二郎
達心星
幸運快車
超級綠洲

R3
翡翠鳳凰
多多寶驥
特駒聯盟
超然

R7
達心星
二郎
幸運快車
達龍駒

R4
夢幻人生
醒臣
如真如假
超霸神駒

R4醒神
錶之鈴夢幻人生平海飛升

R8
發財寶
同樂日
北極光
至尊高陞

7/16
排名 / 累積得分 / 2020-11-29 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1232.1 / 鄭恩地 / 25 + 49 + 0 + 100.5 + 68 + 0 / 242.5
2 / 1107.5 / 羅承傑 / 0 + 49 + 0 + 100.5 + 68 + 190 / 407.5
3 / 505.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 32 + 0 + 27 + 0 + 0 / 59
4 / 482.6 / 智高無上 / 0 + 20 + 0 + 0 + 0 + 0 / 20
5 / 426.2 / 情迷熱杏霜 / 20 + 11 + 0 + 0 + 0 + 0 / 31
6 / 231.5 / 真係簡單 / 0 + 27 + 0 + 22 + 0 + 0 / 49
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R7
札西德勒
水箭龜
興惑
南莊加寶

R4
小玩家
飛馬輝煌
陽明亮亮
醒旺財

R1
甲烷
動力飛鷹
高瞻遠矚
龍戰宣

r3
哈蝦王旺
多多利高
中華精神
首飾傳奇

R8共創繽紛
風雨駒天地人善存萬里

R8
風雨駒
共創繽紛
飛霸龍
天地人

8/16
排名 / 累積得分 / 2020-12-02 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1246.6 / 鄭恩地 / 0 + 14.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 14.5
2 / 1107.5 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 580 / 金雪炫男朋友 / 0 + 36 + 0 + 38.5 + 0 + 0 / 74.5
4 / 544.1 / 智高無上 / 0 + 29.5 + 0 + 32 + 0 + 0 / 61.5
5 / 490.2 / 情迷熱杏霜 / 0 + 30.5 + 0 + 33.5 + 0 + 0 / 64
6 / 266 / 真係簡單 / 0 + 34.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 34.5
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0
8 0 / / + 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R8
連連歡樂
舞士精神
平海掌星
精彩勇士

R2
怪獸都市
天賜寶
威風駿馬
龍城猛將

R8
連連歡樂
傳盛
小鳥敖翔
舞士精神

R7鑽飾明駝
三圓䮭路
糖糖幸運
超好日子

r5
神駿馬車
騰飛塔
合約精神
勁加加

R6
嘉應精彩
行雲流水
閃電俠
捷報

9/16
排名 / 累積得分 / 2020-12-06 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1295.6 / 鄭恩地 / 34 + 15 + 0 + 0 + 0 + 0 / 49
2 / 1127.5 / 羅承傑 / 0 + 20 + 0 + 0 + 0 + 0 / 20
3 / 692 / 金雪炫男朋友 / 30 + 25.5 + 38 + 18.5 + 0 + 0 / 112
4 / 592.7 / 情迷熱杏霜 / 0 + 34 + 0 + 68.5 + 0 + 0 / 102.5
5 / 564.1 / 智高無上 / 0 + 20 + 0 + 0 + 0 + 0 / 20
6 / 289 / 真係簡單 / 0 + 23 + 0 + 0 + 0 + 0 / 23
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R8
平常心
人和家興
戰鬥英雄
疾風勁草

R2
千里駿駒
嘉喜旺
魅力星光
太陽戰馬

R7飛雲騅
勞動創造
健康在望
進力之城

R3
永益善
快步速
追風驥足
湛江最醒

R3
湛江最醒
永益善
快步速
追風驥足

r6
戰熊三千
創科先鋒
魅力漢子
大醇威

10/16
累積得分 / 2020-12-09 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1460.1 / 鄭恩地 / 0 + 32.5 + 0 + 41 + 0 + 91 / 164.5
1235 / 羅承傑 / 0 + 28.5 + 52 + 27 + 0 + 0 / 107.5
709.1 / 智高無上 / 0 + 29 + 0 + 25 + 0 + 91 / 145
692 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
611.7 / 情迷熱杏霜 / 0 + 19 + 0 + 0 + 0 + 0 / 19
326 / 真係簡單 / 21 + 16 + 0 + 0 + 0 + 0 / 37
0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

幫手宣傳

賽馬-第一屆真飛博撃王(1)

R5
旺蝦王
倫敦塔
川河達駒
當家猴王

R4
時時精綵
業界巨頭
時時有餘
好好瑪

R4
業界巨頭
時時精綵
任我行
好好瑪

R1
各取所需
包裝太保
帝豪寶寶
場場精綵

r8
變魔術
野田優驥
勝出光采
實勁力達

R3美麗天使
快益善
超勁勇士
自然力量

11/16
排名 / 累積得分 / 2020-12-13 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1538.7 / 鄭恩地 / 26 + 22.1 + 19 + 11.5 + 0 + 0 / 78.6
2 / 1383.6 / 羅承傑 / 0 + 36.1 + 19 + 47.5 + 15 + 31 / 148.6
3 / 794.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 44.5 + 0 + 58 + 0 + 0 / 102.5
4 / 709.1 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 632.2 / 情迷熱杏霜 / 0 + 20.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 20.5
6 / 340 / 真係簡單 / 0 + 14 + 0 + 0 + 0 + 0 / 14
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

#1
1.4.1 - 每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第一季冠軍 羅承傑
第一季亞軍 大袋鼠（1351.5）

今季亞軍已經過咗第一季亞軍頭

R7
閃電精靈
南區寶
過河勁卒
艮志騰雲

R5機緣巧合
鵲橋飛渡
好友利
活力勇士

R4
名牌效應
金枝玉葉
銘記知心
日日靚

r8
共創繽紛
高明駿將
維港奔流
順意寶

R1
神州福星
活力得勝
馬主星輝
新界之星

R4
金枝玉葉
銘記於心
名牌效應
零距離

12/16
排名 / 累積得分 / 2020-12-16 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1632.7 / 鄭恩地 / 29 + 31.5 + 0 + 33.5 + 0 + 0 / 94
2 / 1429.1 / 羅承傑 / 31.5 + 14 + 0 + 0 + 0 + 0 / 45.5
3 / 846.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 28 + 0 + 24 + 0 + 0 / 52
4 / 725.6 / 智高無上 / 0 + 16.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 16.5
5 / 676.2 / 情迷熱杏霜 / 31.5 + 12.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 44
6 / 482.5 / 真係簡單 / 0 + 31.5 + 77.5 + 33.5 + 0 + 0 / 142.5
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

R5
翡翠鳳凰
超然
雄龍
多多寶驥

R5
雄龍
多多寶驥
赤水神駒
超然

R10
創意天才
極速王
美麗笑容
健康愉快

R3風流人物
連利福將
喜多樂
紅衣火旺

R1
寶貝兒
幸運大兄
有苗頭
打鐵趁熱

r10
極速王
健快聯盟
寶成智勝
創意天才

13/16
排名 / 累積得分 / 2020-12-20 / W + P + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1650.7 / 鄭恩地 / 0 + 18 + 0 + 0 + 0 + 0 / 18
2 / 1444.6 / 羅承傑 / 0 + 15.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 15.5
3 / 864.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 18 + 0 + 0 + 0 + 0 / 18
4 / 777.6 / 智高無上 / 37 + 15 + 0 + 0 + 0 + 0 / 52
5 / 687.7 / 情迷熱杏霜 / 0 + 11.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 11.5
6 / 499.5 / 真係簡單 / 0 + 17 + 0 + 0 + 0 + 0 / 17
7 0 / 新力必(醉璦嘉熙) / + + + + + / 0

由第三季開始, 博擊王將改變玩法, 轉為 獨贏王, 亦會改名為 獨贏王

規則類似披士王,

本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 獨贏(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登獨贏王.

R6
輗多福
平常心
飛霸龍
年年旺